\begin{table}[htbp]
\centering
\caption{DIFERENÇAS ENTRE OS CURRÍCULOS ATUAL E PROPOSTO.}
\label{tab:diferencas_curriculos}
\begin{tabular}{ccc}
\hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
\multicolumn{1}{|c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{DISCIPLINAS}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Currículo Proposto}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Currículo Atual}} \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{Obrigatórias}                                 & \multicolumn{1}{c|}{175 cr / 2625 ha / 70\%}                             & \multicolumn{1}{c|}{171 cr / 2565 ha / 70\%}                          \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{Projeto Integrador}                           & \multicolumn{1}{c|}{10  cr / 150  ha / 4 \%}                             & \multicolumn{1}{c|}{10  cr / 150  ha / 4 \%}                          \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{Estágio Obrigatório}                          & \multicolumn{1}{c|}{14  cr / 210  ha / 6 \%}                             & \multicolumn{1}{c|}{14  cr / 210  ha / 6 \%}                          \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{TCC}                                          & \multicolumn{1}{c|}{10  cr / 150  ha / 4 \%}                             & \multicolumn{1}{c|}{10  cr / 150  ha / 4 \%}                          \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{Optativas, Módulos Livres e}                  & \multicolumn{1}{c|}{42  cr / 630  ha /}                                  & \multicolumn{1}{c|}{40  cr / 600  ha /}                               \\ 
\multicolumn{1}{|c|}{Atividades Complementares}                    & \multicolumn{1}{c|}{17\%}                                                & \multicolumn{1}{c|}{16\%}                                             \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{\textbf{TOTAL}}                               & \multicolumn{1}{c|}{251 cr / 3765 ha / 100\%}                            & \multicolumn{1}{c|}{245 cr / 3675 ha / 100\%}                         \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}

% \begin{table}[htbp]
% \centering
% \caption*{LEGISLAÇÃO PERTINENTE AO CURSO DE ENGENHARIA ELETRÔNICA.}
% \label{tab:legislacao_cursos_eletronica}
% \begin{tabular}{cc}
% \hline
% \rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
% \multicolumn{1}{|c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Legislação}}  & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Características}} \\ \hline
% \multicolumn{1}{|c|}{Parecer CNE/CES 184/2006}                     & \multicolumn{1}{c|}{Carga horária mínima: 3600 horas}                 \\ \hline
% \multicolumn{1}{|c|}{}                                             & \multicolumn{1}{c|}{(não computadas as horas de estudo em casa)}      \\ \hline
% \multicolumn{1}{|c|}{Resolução CNE/CES 11/2002}                    & \multicolumn{1}{c|}{Núcleo de conteúdos básicos:}                             \\ \hline
% \multicolumn{1}{|c|}{}                                             & \multicolumn{1}{c|}{30\% da carga horária mínima}      \\ \hline
% \multicolumn{1}{|c|}{Resolução CNE/CES 11/2002}                    & \multicolumn{1}{c|}{}                             \\ \hline
% \multicolumn{1}{|c|}{Resolução CNE/CES 11/2002}                    & \multicolumn{1}{c|}{}                             \\ \hline
% \multicolumn{1}{|c|}{Resolução CNE/CES 11/2002}                    & \multicolumn{1}{c|}{}                             \\ \hline
% \multicolumn{1}{|c|}{Resolução CNE/CES 11/2002}                    & \multicolumn{1}{c|}{}                             \\ \hline
% \end{tabular}
% \end{table}

% \begin{table}[htbp]
% \centering
% \caption*{DIFERENÇAS ENTRE OS CURRÍCULOS ATUAL E PROPOSTO.}
% \label{tab:diferencas_curriculos}
% \begin{tabular}{ccccccc}
% \hline
% \rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
% \multicolumn{1}{|c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{DISCIPLINAS}} & \multicolumn{3}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Currículo Proposto}} & \multicolumn{3}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Currículo Atual}} \\ \hline
% \multicolumn{1}{|c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{ }}           & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Créditos}}           & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Carga}}   & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{\%}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Créditos}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Carga}}   & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{\%}} \\ 
% \multicolumn{1}{|c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{ }}           & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{ }}                  & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{horária}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{ }}  & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{ }}        & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{horária}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{ }}  \\ \hline
% \multicolumn{1}{|c|}{Obrigatórias}                                 & \multicolumn{1}{c|}{175}                                                 & \multicolumn{1}{c|}{2625}                                     & \multicolumn{1}{c|}{70}                                  & \multicolumn{1}{c|}{171}                                       & \multicolumn{1}{c|}{2565}                                     & \multicolumn{1}{c|}{70}                                  \\ \hline
% \multicolumn{1}{|c|}{Projeto Integrador}                           & \multicolumn{1}{c|}{10}                                                  & \multicolumn{1}{c|}{150}                                      & \multicolumn{1}{c|}{4}                                   & \multicolumn{1}{c|}{10}                                        & \multicolumn{1}{c|}{150}                                      & \multicolumn{1}{c|}{4}                                   \\ \hline
% \multicolumn{1}{|c|}{Estágio Obrigatório}                          & \multicolumn{1}{c|}{14}                                                  & \multicolumn{1}{c|}{210}                                      & \multicolumn{1}{c|}{6}                                   & \multicolumn{1}{c|}{14}                                        & \multicolumn{1}{c|}{210}                                      & \multicolumn{1}{c|}{6}                                   \\ \hline
% \multicolumn{1}{|c|}{TCC}                                          & \multicolumn{1}{c|}{10}                                                  & \multicolumn{1}{c|}{150}                                      & \multicolumn{1}{c|}{4}                                   & \multicolumn{1}{c|}{10}                                        & \multicolumn{1}{c|}{150}                                      & \multicolumn{1}{c|}{4}                                   \\ \hline
% \multicolumn{1}{|c|}{Optativas, Módulos Livres e ativ. compl.}     & \multicolumn{1}{c|}{42}                                                  & \multicolumn{1}{c|}{630}                                      & \multicolumn{1}{c|}{17}                                  & \multicolumn{1}{c|}{40}                                        & \multicolumn{1}{c|}{600}                                      & \multicolumn{1}{c|}{16}                                  \\ \hline
% \end{tabular}
% \end{table}
